唔好再諗啦 好嘛

唔好

唔好唔好啦

唔想

點解唔想呀

唔想唔記得佢

如果都冇可能 忘記係最好

有啲野你唔會忘記

唔會

做朋友

唔會做朋友，唔會再傾計，唔會再見
只會繼續掛住

你掛住緊嘅係咩 到底你知唔知
而家嘅佢可能已經變晒

我知，但就係掛住

時間

係

食藥啦

食咗喇

d藥冇睡意？
定失眠

啲藥冇睡意

聽日洗唔洗番工番學

乜你覺得唔提我就唔會諗起架啦咩 冇用架 依條街 依幢大廈 d雲 個天 我見到每樣野都會諗起佢 所以冇得避 亦都唔洗避 無論講咩野 我都會諗起佢

呢個真

諗啦 唔怕 時間慢慢治療你
靜靜唔駛驚

我都係 係未放低，又有陰影

靜b

有報應㗎 好似係

有報應？我都想佢有
但佢咪又係過得開開心心

未係時候啫

今日同佢傾左兩句 佢影左張相 有人寄左好多野食比佢 唔知係咪新女呢

你又知我係靜靜既

係喎你點阿

因為 知囉

病左咪撚打飛機，廢事陣間幫你call白車

冇，唔應機了

你唔應定佢唔應

感冒童

佢唔應之後我決定唔揾

連登有個on9仔打飛機打到重病入院

咁可以點，做到出晒面
我識做ge

中意左好耐

我打機啫嘛 冇事嘅

no, 啱啱認真就冇了

玩咩

都好既 起碼無認真左好耐先咁樣 晒時間

點樣可以好婉轉咁套到佢係咪女女寄野食比佢

唉，未開已經失敗

d嘢邊個寄俾你

開左先失唔係仲衰

...婉轉呢 套呢

玩咩都好

邊個寄啲嘢畀你

.......

1999

領悟下

挫敗感好重

邊條女寄俾你

介紹

手G?